楊千嬅紅館騷取消損失200萬

楊千嬅本定於12月底在紅館舉行的6場跨年演唱會，昨日宣布取消！主辦單位對有確診者曾到紅館睇騷一事表示高度關注，並即時與紅館及有關部門商討，鑑於疫情難以預測，為保障公眾及工作人員健康及衞生安全，決定取消演唱會，並對此感可惜。據知，有關方面估計損失約200萬，而退票安排稍後會在官方社交平台交代。

同樣定於12月開騷的還有歌手雷有輝及梁釗峰，2人分別在西九文化區的戲曲中心大劇院（19、20號）及旺角麥花臣場館（26號）舉行音樂會，暫未知會否有所變動，當中雷有輝表示視乎下周最新防疫政策才決定。

200萬咁少

可惜呀
無得睇成場空凳既場面

條友真係死好命

冇左200萬好過比人笑冇200人睇佢演唱會

呢條樂壇人瑞仲未收皮？

咁撚少都拎出嚟講

損失200萬
好過俾200萬人笑啦

可惜一代天后

有無買保險

聽說愛笑的女孩 運氣都不會太差

都未開show,梗係蝕得少啦

開埋show，場錢 人工 舞台加加埋埋實過200萬

笑中有淚

咁少人買飛
開唔開得成都唔會賺架啦

唔駛比人笑呢下 點止值200萬 抵返晒啦

又唔係個仆街嬅比

200萬咁少...

咁少

天父都唔做十分鐘好人

保險邊會同你玩，港共無邏輯可言

200萬咁少 分分鐘仲由贊助商頂埋
演唱會真係好乸好賺

好似因為武漢問題就唔保

執到啦 唔洗俾成千蚊睇隻走音人瑞

之前唔係話改網上show但係唔退錢咩

人地在家中數緊人民幣呀

之前都話容祖兒好黃

D工作人員齊齊蝕又未比錢所以先可以蝕咁少
主辦單位肯定唔找數

人瑞雖然損失咗2球 但已經贏盡笑聲

得個幾十人, 坐得又散, 到時紅館應該全香港最安全

明知自己奶共仲走嚟香港開， 衝出嚟柒， 200 萬買教訓啦

經過今次後佢應該唔使開
冇人睇既

講緊賣晒啲飛既情況下？

先前仲係大台台慶獻唱博宣傳 蝕9晒

我是護旗手呀hi

仲唔多謝班跳舞藍屍同支那廢老？

屌200萬都好報
條友上大陸一轉都唔止

蝕到下年阿姐美心月餅都冇得食呀陰公

賺左啦，唔係嘅話佢連唱歌機會都冇埋

無謂一沉百踩

屌 比佢賺左

支持，下次再搞大d

唔係覺得佢值咁多啊嘛？

奶共女华又應該唔止咁少die heart fans既

好少姐，先果200😈

其實點解香港啲女歌手開演唱會一定要蠟到個頭又扁又實
同埋着件一啲都唔好睇嘅所謂低胸衫

小兒科

冇得睇掟壽包

吊濕撚碎la問習習拿返lo

佢都算死好命
無實力但紅完歌又紅戲,仲做埋影后
呢次差d臨老衰收尾,又被佢拿番揸沙

200萬

咁少呀

200萬對佢黎講碎銀黎咋 咪咁井底

濕濕碎啦

保埋輸到仆街

請你滾，滾出去

中女呢

個死人紫色頭成個紫紮公仔咁

唔取消蝕一千萬 兼俾人笑成世添呀

噤少

今晚又有

抵L死，返大陸唱俾蝗蟲聽！

開心

睇人仆街最開心

DLLM冇得睇纤华🤦🏻‍♂️

使乜佢俾

人格無左，地位無埋 ...

買飛果班真係唔知聽咩

成個演唱會得200萬revenue？

對千fa只係少少錢

平到

咩嬅？未聽過

感謝國家

啲飛賣唔晒又可以賴武肺

又蝕多次

200萬+1多唔多

AIA贊助

武肺 virus 特衰政府應該即時永久取締娛樂行業

煙幕黎者，都無人買飛入場，唔通得條醜女上台唱 "空櫈"咩

無人買飛損失仲多
而且好樣衰

分明見無人睇驚比人笑順勢取消

算佢好彩開晒咁多場就唔止200萬

去patreon開咪得

唔係滯銷咩

其實賣下賣下都賣咗9成

好事黎，仲可以等幫襯黃牛既on9買個教訓，退就退500，買就買1500

佢舊愛暴龍哥開一定爆

呢啲人一世好命

好慘，
無得開show，好愁。

我見一般一線歌手係開賣第一日都已經賣晒

愛笑的中女

有買保險 唔驚

贊助唔代表保底包佢搞得成掛

200萬可以搞個演唱會抵啦

咪好囉，起碼碰正爆發期有下台階消息演唱會，如果開到中斷突然同樣大爆發，相信損失唔止200萬噤少

二百萬就算對佢個人黎講都係好細數目姐

舞台劇嗰啲都損失200萬仲要準備好晒

佢啲飛差唔多賣晒，其實冇連登仔講到咁差

佢邊度護旗？

連衛兵係咁，護旗撐警嗰啲唔屌走嚟批鬥一個曾經發過聲被逼跪低嘅藝人

其實香港歌手開演唱會賣得晒飛嘅嚟嚟去去都係得嗰幾個

許智峯全家都多過佢

佢上次聖誕跨年咪係囉，4分鐘sold out
仲炒到天價

弊在今年拖到取消場show都未全部sold out呢

賣到9成咪算係咁，俾全城咁樣狙擊批鬥

唔知到最後有幾多係sponsors送出去嘅飛不過都冇所謂啦 係睇吓佢轉唔轉online啫

賣唔去飛揾藉口

賣定派？

點都好啦，佢點都賣得好過連登仔撐嘅達明一派
不過連登仔會當睇唔到

係咪未係Urbtix買過飛

唔怕啦，返上大陸奶兩奶吠兩聲就賺返

夾硬開應該蝕多過二百萬，梗係搵個藉口斬倉

唔洗比場錢staff個啲但照收你錢無本生利

愛笑的啊婆呢？

點解會倒蝕？

楊千嬅今晚東華黑哂面，
又唱錯哂d歌詞。

關revenue 咩事

以佢嘅地位開咁少位都要賣咁耐本身就好恥辱

恥辱得過冇做過都要俾人生安白造當正殺父仇人咁全城日日狙擊批鬥？

損失200萬 係賺唔到定倒貼先？

你人瑞fans？

係人瑞fans先睇到㗎咩
對比返Urbtix嘅銷情咪知

我都唔明，你唔鐘意佢咪唔好買飛無視佢，日日追擊真係好幼稚，無論楊千嬅定其他藝人都係，好似要鬧到人地抑鬱跳樓先安樂
利申 從來無鐘意過楊千嬅

幕後應該未開show冇錢收?

達明先奇怪，又話深黃要撐，飛又賣唔哂，連登又見唔到好多人討論佢個show

你班人仲要日日講民主

所以呢artist 賺人仔又閙， 黃artist 又冇人撐

200萬佢老公食餐飯都去左啦

叫雜雜射番比佢

最應該狙擊批鬥嗰啲唔做
走嚟狙擊嗰啲有發過聲or沈默嘅藝人
本末倒置到

又話撐黃藝人，淨係得把口
要出錢買唱片買飛嗰淨就靜哂
仲想人發聲

飛賣唔夠數蝕得重多。。。
租場，人工，器材，製作公司 COVER 唔到。
呢啲叫止蝕

楊千燁係港人之恥